達哥唔撚夠膽講劉曉波

話唔清楚劉曉波生平

Ft

笑撚左 不如你話唔知劉曉波係邊個

收緊支那錢 點會講呀 ching

日撚日講TVB大陸劇

唉

垃圾